暴徒窩藏地點：九龍公園、文化中心及太空館提早中午12時關閉

九龍公園、文化中心、太空館、黨鐵站需要大量結界師

魔警係入面伏人

見到有其他lihkg仔稱文化中心借咗兩間房做指揮中心

駐港暴隊

屌
推

幫佢哋鎖門

推

我得一把鎖，需要更多結界

好名

高鐵站內大量狗
系大量狗
籠車最少有10架 未計地庫

另外 圖上果個位有大量裝修工具 同路障

廣傳